# Описание



## Задание 1

В папке task-1 содержится файлик task_18.py, который принимает на вход число из переменных окружения и возвращает это же число в восьмиричной и шеснадцатиричной системе. Эти числа попадают в artifacts в качестве файлика result.txt.
Так же в этом репозитории содержится Dockerfile для создания контейнера и выполнения скрипта task_18.py.
Файлик .gitlab-ci.yml отвечает за настройку CI/CD системы.

## Задание 2

В папке task-2 имеем два сервиса app и db, а также файлик docker-compose.yml, который отвечает за сборку этих сервисов. Внутри app содержится скрипт task_15.py, который выполняет запрос в базу данных и выводит результат.
